點解大陸上到連登?

如題

不用分那麼細，大家都是中國人

方便五毛

啱听

大陸連呢方面都貪

上到咩？

我都唔知，正常香港人會上支那咩